Title: Lo sappiamo già
Date: 2008-09-04
Category: Lituania
Slug: lo-sappiamo-già
Author: Karim N Gorjux
Summary: La Lituania è un posto affascinante, ma ha il grande difetto di un clima particolare non molto adatto a noi italiani. Flavio dice ché la miglior cura, oltre i solarium, è la[...]

La Lituania è un posto affascinante, ma ha il grande difetto di un clima particolare non molto adatto a noi italiani. [Flavio](http://flaepitta.blogspot.com/) dice ché la miglior cura, oltre i solarium, è la visione di 10 minuti di un telegiornale italiano. Sono in attesa della parabola :-)  
  
[![](http://www.karimblog.net/wp-content/uploads/2008/09/l-640-480-ba863d57-111c-43a9-9761-164db8056894.jpeg)](http://www.karimblog.net/wp-content/uploads/2008/09/l-640-480-ba863d57-111c-43a9-9761-164db8056894.jpeg)

  
  


